減肥撚 175cm 72kg 想減下半身

呢一年肥左成10kg 好想減番65kg左右 特別下半身又肥又粗 好難買衫同褲

係唔係長跑易減下半多啲 想問要幾長同幾耐先有用

唔會有局部瘦身，雖然有話邊個位開始瘦先，但要回到未出媽媽個肚時係基因到改。
30-45 mins，心率維持最大心跳率60-80%，點計就自己google。

無局部減
你出大過入就得，唔理你節食定運動
最好就打孖

你未減過肥既話頭幾磅好快走，飲夠水先，飲到小便小淺黃先叫夠水份
之後你預平均每星期一磅，最快兩磅

每朝起身去哂大小二便磅，短期上上落落唔使理
你要個大trend

最好mark埋卡路里

減肥呢家野一定要意志

留名學下野

如果下半身係肌肉加水腫型點做好

你點知自己係肌肉同水腫

水腫一係就長期企，呢樣無計
一係食鹽多，少鹽
同埋飲太少水

點肌肉法先，基因黎
好多大隻佬想操都操唔到

水腫型幫你唔到喎，睇下醫生先?
巴定絲啊你?男人老狗下半身多啲肌肉先襯到上身架喎。

有冇話幾km先ok。有聽過跑7km以上先有用

是但啦你出去跑好過擔心呢d啦，跑到幾多咪幾多
最緊要持之以恆同埋注意姿勢，初初黎唔好日日跑，隔日去
同埋唔該注意好你d跑姿，亂咁黎包你膝痛足痛

同埋呢你做帶氧做死都唔夠你食個麥樂雞
所以下次食麥樂雞之前諗諗你個肚腩，改食件火雞三文治

天生下半身粗 個陣上身已經得排骨咁 但都難買褲 大脾位真係

卡路里可以點mark 出去食餐飯都好多野 用過app 但香港好多餐廳都冇

距離唔係問題，keep到心率就有用。
因為如果你跑開，60%跑45分鐘當10k先，如果你無跑開，80%跑45分鐘可能得6k，但因為你要維持80%心率消耗量大d，用嘅能量都會多啲。

其實唔使mark，亦都唔好節食 節食只會反彈
食嘅野盡量天然，走精緻澱粉，走糖，走汁。
減肥飲食7分，運動3分，共勉之~~

唔該巴打 好有心 做完唔食唔係問題 但平時打開波 一打完就同班fd 去食糖水吹下水愈打愈肥

做完運動一定要食野 唔好節食甚至唔食，係要揀野黎食

前排係飽到食唔落先唔食 依加食7分飽算 真係唔敢再食 精緻澱粉係咩意思 未聽過

多數食完一排先做 夜晚先去做運動 唔餓就直接訓

下次好乖要自己google啦，其實你問嘅所有問題google都有答案。

精緻澱粉即係加工精製過嘅澱粉質，白飯、河粉、白麵包之類，唔詳列太多你自己搵。可以用栗米、蕃薯、糙米、麥之類去代替，一樣唔詳列太多請自行google。

精緻澱粉gi值高，好容易吸收，易肥
天然澱粉就相反

飽就一定要架喇，唔飽嘅減肥一定好快反彈，最緊要都係你食啲咩去飽肚。

其實夜晚係應該休息嘅 真係唔得閒要夜晚先做都盡量早啲
做完運動建議最少都食下蕉/麥餅麥包，補充返體力，如果唔係得不償失

唔可以唔可以唔節食
節食唔係叫佢絕食，一個人肥一定係食得多過頭
其一係要完全改變食野既種類，好似你講咁，其二係要控制份量

你每日既可用卡路里就係咁多，食乜，食幾多你決定
只要低過基礎代謝一百左右自然會瘦

所謂既反彈係來自對減肥既錯誤觀念
好多人覺得減肥係短期目標，減完之後唔繼續，自然回升
另外就係crash diet，減太多攝入量，跟本唔係正常人堅持到，最後頂唔住，一野暴食，自然食番上去

做運動係最易，控制飲食先係重點
你一步都唔使跑都減到肥，你嚴格控制飲食就得

但你要長期玩到你達標，你就要平均你既生活習慣同承受力，唔好高估自己，情願慢都唔好set太高目標

同埋，學下英文，用my fitness pal，譯下你食既野，略略就得
好快你就知你每日食爆左幾多百卡路里

你真係有打開波既話唔使再加跑啦
除非你打好疏

戒左個糖水食隻蕉咪得囉
你打波前有食野架嘛

好既 唔該曬巴打

都幾疏 1星期得1-2次 唔該曬巴打比咁多意見

我下半身真係好閪粗 實腰30,要著32隻大脾先掙得落

想問埋巴打有冇咩計卡路里既app 推介下
利申 用緊iPhone